還原新城市現場

我地不如去新城市用相片還原警察扭斷手，插眼情況，等遊客知道佢地幾咁安全